「勿轉載」大量白警名單流出

多謝阿sir

咪玩膠啦ching

好多陰影

一過四點鐘就黑警變白警

noted